{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037703",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=59132&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제블루마레펜션"
    },
    "text": "当ペンションは波の音と日の出に出会える素敵な場所です。客室は最高級の施設で構成されており、団体、家族、恋人たちに適しています。近くには旧助羅海水浴場、巨済シーワールド、風の丘があり、観光にも最適です。当ペンションは入室は5時から可能で、退室は12時までです。無料Wi-Fiと駐車場もあります。客室の種類には、スパ客室のソレ、アンダ、ベリタ、アモーレ、ステラがあり、バーベキュー施設も利用できます。バーベキューは炭とグリルをレンタルして使用するか、電気グリルをレンタルして利用することができます。バーベキューの利用時間は7時から11時までです。ペットの立ち入りは不可、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 ごみは分別して指定された場所に捨てなければならず、客室内では火災危険物である火薬や爆竹を使用することはできません。 利用施設の紛失や破損は利用者に責任があるので注意しなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは5時から可能で、チェックアウトは12時までです。"
        },
        {
            "question": "このペンションの近くにはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "近くには旧助羅海水浴場、巨済シーワールド、風の丘があります。"
        },
        {
            "question": "このペンションの客室の種類は何がありますか？",
            "answer": "客室の種類には、スパ客室のソレ、アンダ、ベリタ、アモーレ、ステラがあります。"
        },
        {
            "question": "このペンションではバーベキューを利用することができますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設も利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキューの利用時間は7時から11時までです。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れていっても大丈夫ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの立ち入りは不可です。"
        },
        {
            "question": "未成年者が利用する場合、保護者の同伴が必要ですか？",
            "answer": "はい、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "ごみの処理方法はありますか？",
            "answer": "ごみは分別して指定された場所に捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で火薬や爆竹を使用することはできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では火災危険物である火薬や爆竹を使用することはできません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や破損についてはどうなりますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や破損は利用者に責任がありますので、注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 292,
        "QA": 385
    }
}